［戰略撚］打得了就打 打不過就跑

我地嘅優勢係人多，好容易將落單嘅敵人包圍

弱點係裝備差單兵能力太弱，一大班人整體機動性比較差

下次建議可以將落單敵人強行拉入我方圍毆，但係如果敵人重兵集結就唔可以硬碰硬，只可以學毛主席咁傷其十指不如斷其一指，如果將敵人解除武裝同埋用索帶限制佢地移動能力同武力

如果見到敵人嘅裝甲車就快啲走，無任何可以對抗嘅空間，我地唯一可以贏嘅方法係埋身肉搏

至於打唔打應唔應該打就容我引用返習主席「我們不怕打，不願打，必要時，不得不打！」

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

push